[25歲老女人?] IU新翻唱專輯Teaser 純過蒸餾水

不愧有世界最美面孔呢個稱號

仙氣

一個CWB 見到既中學生樣

邊 fuck 仙氣

前世未目過女 ？

咁惡既

咁香港應該可以稱霸全球演藝界

IU真係冇得輸

要loop幾百次

臭閪

支持

心心眼

愈來愈淫

點解覺得IU隻眼越黎越蠢/呆？ (褒義)
係咪睇得孝利家太多

相由心生

老左好多 iu可否不要老

唧有老, 你老母